[727] 目標係要 村 ！交人出黎！

唔理係和理非
抑或係勇武

把口話唔關事既村民

唔交返打人既白衫出黎

我地唔會走

兄弟爬山 各自努力
不割席

你on9 ? 負評 上一頁

一到11點就出勁撚多呢類on9 post

人人都話d黑社會係外援喎
村代表未必有能力交人

咪儍啦！打人嗰啲都返曬大陸，交條毛俾你，有人玩野先算吧啦！

信既你做乜入元朗?

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

發現鬼一隻

又有五毛起度迫連登仔聽日中政府計

屌你班和理非
入去元朗
叫下 反警黑
唱下 今天我
出番黎就當幫班人出到返口氣

係咁做乜野入元朗?

對唔對得住上星期被打既手足?！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰